朋 友 到 底 是 什 麼

由細都有都無咩朋友
小學都試過積極埋堆，但唔成功，細個可能唔識做人
中學又係咁，是非多，啲人最鍾意玩排斥，之後同其中一個風頭躉一齊，之後識到其他朋友，到最後先發現，佢地同我玩只為想識我bf佢啲其他朋友，連我身邊既好朋友原來都鍾意過我bf，佢地表面無野，內裡都曾經唔鍾意過我，漸漸我遠離佢地，漸漸地小息或放學我都習慣一個人，或者同bf一齊，覺得啲人好假
FB開始聯絡返曾經唔鍾意我既朋友，大家又好似無咩野，可能年少無知掛
大家雖然識左咁多年，又一齊去過旅行，其實我都好在乎之間既友誼，雖然大家都有另一半，但我試過主動約佢地，覺得佢地同我出唔出街都無所謂，好似唔會變閨蜜咁樣，難得識左咁多年，
沒人在乎自己
想被需要
想有存在感

我已經習慣一個人，唔再介意別人眼光，試過一個人唱K，一個人旅行

一個人唱k 咩感覺

個陣我學緊吉他，諗住練下唱歌，而個日係下午時間，無咩人去
自我安慰 唔比等人無野做唱住K等個唔得咩 k lunch又平又包食 深呼吸 比啲勇氣 比啲勇氣 唔洗理人點睇自己 （重複諗）

我做你朋友
我在乎你

多謝你 我會記得你架

至少你有男朋友
冇男朋友個啲都未呻

Ching 返下教會 做下義工啦
梗會識到朋友

係 好多謝佢咁錫我 其實我對佢好衰 唔知係咪個人無安全感 佢係唯一就我既人 而我好想係佢身上得到更多在乎 成踩佢底線

都好

其實毒…
當我冇講過

我外表唔似架 新識既人 以為我有好多朋友同多人追（以前既事，因為依家無識新朋友）

日本好多人一個人唱k
唔洗太在意
絲打應該好成熟既人黎
我以前都太在意有朋友同想人關心自己
最後受苦係自己
近排學習一個人之餘都想擴闊圈子

我個Case係.. 唔係冇朋友，但冇人交到心
心裡面覺得好寂寞
冇野填補到
有秘密唯一發洩嘅渠道係互聯網
講完仲更加寂寞
（好似而家咁）

人生有一知己死而後已
冇得強求架

個圍爐仲有冇位

唯一既知己係自己
自問都學過好多野，本住唔係識朋友既心態去學野，等自己自然一點，點之到最後真係識唔到朋友 可能我唔出聲個樣太西
難道一定要講晒粗口 大聲講大聲笑 就等於份人好真好直大情大性

係